有圖慎入 將軍澳有人擲貓落街

#將軍澳 貓貓被人扔落街 已死

RIP...會唔會係自己擒咗出窗呀

Rip😞

衰人

屌你老母 唔知係掟定冇窗紗貓貓自己跳
總之你不得好死呀

好慘

好心痛

Rip

按連登仔邏輯：今次一定又係黑警做！

on9 呢D無人性既行為肯定係蝗血藍絲做

唔係既話 我切柒

是但啦，無證無據都要屈落藍絲或者警黑度

睇住有人扔？

唔係好信有黃絲會殺貓先囉

虐貓殺貓 皇天擊殺

貓貓RIP

果隻貓若果係藍絲，咁就有可能被黃絲私了

應該係冇裝貓網

貓都有血
人跳冇血

Yes sir！屌你全家生愛支！Goodbye Sir！

我係黃絲，只係唔支持你地班老鼠屎

remark:呢條
司馬仲達係畜牲藍絲五毛狗
請report到佢畀連仔bam ac 唔好直接block